點解亞馬遜嘅股票一直唔派息，都會有人買？

我真係好唔明，啲錢一直放喺呢隻股票度，如果唔係一直係咁升，點解唔放左佢？係唔係前景一直向好先？

巴郡啲股份都冇派過啦, 咪又係大把人買?

唔賣就係信前景一直向好 會繼續升啦

股票 = 擁有果間公司既股權
儲越多 = 權力越大

所以果間公司升值 = 多人想要間公司既股權 =
股票升值 = 賣出俾呢d 大戶有利可圖

股價>息

公司投資回報>>股東自己投資

所以都係發放訊息
宣傳公司戰略目標會成功

美國收息要交稅

我唔買冇派息嘅股票

咁你一直冇資金需要？

冇人叫你買死一隻股票

topic end

美股息算啦 要股價>息

等錢洗咪放左佢

要息唔買債？

2019年啦

咁咪即係炒過左龍囉
市場唔一定係effective

700 470嗰時都大把人話pe無用架，新時代新產業要睇前景你睇下呢家700

pe你用黎睇實業啦
科技股有鬼用

買前景，買未來，買增長
息多嘅增長慢，發展細

基金佬炒起 好多都買

我都唔明，點解投資者會咁一面倒睇好亞馬遜，PE 80，而蘋果公司就 PE 得十幾。

基金佬眼光獨到？

雲佢做得最大

收息你當額外獎勵啦